Accenture CAP day

有冇人收到final in個virtual cap day邀請？

Yes

你邊個position

yes, lm.

咩position

S&C Analyst, you le?

我係interative analyst

你個cap day 係咪都係 9 Jan?

係 知唔知manager in係咪全英呀

應該係啦 Accenture點有中文in

除左 technology , 其他都無乜好錢途。

interactive 最垃圾，收購完 改名做 interactive，office 仲係底層，好多人幾年升一個 grade。
P.S. 一年一度被辭職大會又開始了

一邊係 technical ，一邊係 BBA
technical , Accenture 係 top
BBA, Accenture三大都唔入 bor,
你要同行情比先得

consulting 係 skip senior grade ga, 先跳 grade, 同 grade 人工都可以差好遠

咁technology consulting 係計technology 定consulting 果邊？

Technology

我都係interactive 有人話group assessment係cantonese (唔肯定）

interactive好唔掂嗎？

有冇人in 完收到消息？

有咁快咩

In 完個HR 話聽日會出email 通知next round
但今日冇收到 皮已收？

吓 你淨係group in咗? 我星期六已經final round埋

Ok可唔tech唔同

Ching 係咪直接等下星期出offer?

係啊等緊出Offer 不過唔知幾時出呢

佢話1月尾前

係唔係所有人都有final round? 定shortlisted 先有?

我都係tech 星期六group in完 話今日會通知next round有冇人收到email

唔知 我係s&c

Final individual interviews ofc係shortlisted先有啦
我諗Tech應該都係咁

你收到email未

未 應該收咗皮

半個鐘前收到

ching 你收到email？

ching你地in果陣咩group 我cloud
會唔會全組冇next round

你係咪5點到6點個組

想問有冇人tech final in 之後有消息？
CAP day 個email 話上星期會出

Successful candidates will be contacted and proceeded to the offer stage within the same week.

有冇興趣留個tg傾

真咩 我收到嘅係

係 CAP day後

有人收到offer既 可以講聲嗎

未有